其實用甲由呢個字黎形容我地D人,佢地係咪用錯?

大家都知一隻甲由可以生過萬隻,仲有生命力極強,殺極都唔死。

佢地咁樣形容我地,係咪證明香港人係打極都唔死。

相反清理甲由既人仲係社會最低等職業--->清潔姐姐

中共既文宣講示威者係甲由
可想而知中共當班狗只係condom

8月5齊罷工
幫手推下呢個po唔該

雙普選比獨立調查更重要

火星異種

曱甴